【1Q題】聽日有咩活動呀?

一版之後開估

全智全能嘅連登仔估下啦

都係第十個開估

唔係全民罷買日咩

三區爆買日

全民爆買日
自膠

爆買日都啱嘅，咁就打和啦super

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

聽日肯定係呢個

推呢個

10/10

我有哂答案

屌你老母
推

推

李斯